뭐해?
수퍼 누가 떠매가면 어쩔려고 왔어? 장사 안해?
우리 큰아들이 봐. 이집 큰아들 새장가 갔다고 떵떵거리고 자랑하길래 구경하러 와봤어. 80평 아파트까지 있다면서 분가 안시키고 끼고 살아?
재건축하는 중이라니까.
새신랑방은 어디야?  여기야?  별로네. 가구도 그저 그렇고.
아파트로 이사가면 새로 싹 장만할텐데 뭐하러 돈을 써? 여긴 임시로 사는거지.  들어가. 차나 한잔 하게.
근데 이상한 소문 있드라?
무슨 소문?
처녀장가 갔다고 하지 않았어? 근데 애딸린 과부라고 소문이 파다하던데.
 누가 그래? 어느 미친게 비싼 밥처먹고 그런 소문을 내? 내아들이 미쳤어? 애딸린 과부한테 가게? 누가 그래? 응? 누가 그런 헛소리를 지껄여? 걸리기만 해봐.
아니면 그만이지 왜 이렇게 흥분을 해?
흥분 안하게 생겼어? 하여간 누구든지 내아들에 대해서 이러쿵저러쿵 하기만해. 그냥 주둥이를 쫙,
하지말어. 바깥양반은 점잖으신데 안에선 왜 입이 험해? 괜한 헛소문이었나보네. 차나 한잔줘.
응. 들어와.  잠깐만. 하도 어질러놔서. 
